有無成功復合例子？

放過佢啦

冇

放過自己啦

放過自己

一開波唔珍惜 抵啦

同樓主一樣

你要加油

有呀 而家呢個男朋友係初戀男友 散左七年之後一齊番

7年後都可以一齊返
我覺得真係好有緣份

似係變咗兩個全新嘅人咁一齊返

個時都有上黎叫春開post，呢家有新女朋友

巴打用左幾耐時間淡忘佢

樓主咩原因散先

都差唔多半年，咁岩撞正社運無諗得咁勁
其實唔係好關時間事，心態上點處理先係重點

無照顧好佢嘅感受

係因為佢唔愛你

有，散左8個月，復合番。但雙方既心點都會有條刺，返唔到以前咁。

8個月中間有無出現過其他人？

我一直都以佢感受為先
但係有啲野 佢覺得我做唔好
忽略左佢感受。

我無同女朋友嘈過交
所以我都唔知算唔算

咩事先交都無嘈分手了？

或者咁講啦
有啲野 我處理得唔夠好
佢一直收收埋埋 唔開心都無同我講
到最後 佢忍唔住終於爆出嚟
果下 我先知佢一直唔開心
但我都低聲下氣認錯
咁野唔算嘈交吧？

散完一齊返到最後都係散

始終勉強無幸福嘅

咁又唔係你錯曬，佢都奇怪
但你又會發現唔到佢唔開心既
大家都有問題 有無攤開黎講過？

又唔一定既 我就結埋婚

就係無先搞成咁

咁仲唔去搵佢傾下？

唔係我唔想
係佢一直唔肯
我連想見佢 佢都唔肯
文字上 講完 佢覆我表情
我更加唔知佢諗咩

緣嚟，你估唔到幾時會一齊幾時會走，要一齊嘅真係趕都趕唔走，要走嘅，兩個用一條鎖鏈鎖住都唔係啱

我都幾相信緣份
始終我同佢 由朋友成為戀人
中間遇到好多波折 都一齊到
但宜家就分開左

緣起緣滅，都返到轉頭一次，係咁上下啦

係咪帽左啦

我都答你唔到
但我相信佢為人 唔係咁

咩事分手 但又可以一齊返

我之前都係咁
好笨柒

有, 復合之後拍緊第5年

兩個條件，
第一，分手原因解決左
第二，分手到復合期間雙方都冇咩戀情

有 但唔係你

我同男朋友一齊半年，依家感情唔錯，未穩定，但舒服地磨合中。
我提出分手四五次，次次一覺得點解咁簡單嘅嘢，都忽略咗我，好失望之際，我就有意無意講分手。(我知我咁樣好差)

頭三次，佢有努力追番我，所以分開一兩日就一齊番。
最後一次都係我提分手，一個星期冇講嘢。
總之最尾一齊返。
每次意見不合，大家要心平氣和，我好主動認錯，分析我哋之間嘅問題，最緊要大家仲有愛，慢慢解決。

每人讓一步，每人做多一步，唔好等到分手先來後悔。
或者比ex教識你點樣去愛下一任。

可能下一個會更適合你，但始終呢一刻你愛嘅仲係佢。加油！

我都好努力咁去追返佢
但係佢俾我嘅感覺好冷淡
同埋 唔願意同我一齊去解決問題
我話想見佢 面對面咁傾 佢都唔肯
我可以點做

愛情一旦撕破，就無法回頭
就算復合返，大家心入面點都會有條刺
順其自然啦，有緣嘅實可以係返埋一齊
復合唔到都無得強求，勉強無幸福呀

呢個道理我都明
只係唔想抱住遺憾離去
盡我所能 去挽回呢段感情

好視乎佢一個咩性格嘅女仔。
主動定被動，
理性定感性。

講到底，如果佢唔鍾意你就咩都冇得講。
要復合，首要條件一定要仲有愛。

復合番，我心入面冇刺。
試過有，但而家冇。
經歷過好多次磨合，大家要坦誠，互相體諒，心平氣和傾問題，達成共識。
心入面條刺就會慢慢冇咗。

我覺得睇幾樣野
睇你地性格本身幾夾（姐係分手原因係因為價值觀差太遠定點，如果純厭倦都仲有機會）
睇你地雙方願唔願意溝通（是但一方太自我中心都好易玩完）
睇你地各自之後既成長空間
仲有就係睇緣份

緣份就係講緊你地之後各自經歷既野究竟係會邁向復合定係更遙遠

跟住你宜家可以做既就係focus係自己既成長到
反思一下自己係關係入面既需要

你地識左幾耐我唔係特登咁講
只係推測下 因為好多港女都係咁

2016都宜家 4年幾

最緊要都要雙方肯去面對
其中一方放棄嘅話 真係好難去改變。

復乜撚野合,分左手快一個月
媾緊兩條女
完全覺悟了

盡力改變自己啦唯有

有冇教學 嗌左場大交

原因？

我都想....但係有時不愛了就係不愛，一句過咗去就可以沒殺所有

感情真係好脆弱..

山盟海誓還在耳邊 轉身已是不再相見

我地通常都係嘈完冷戰一個禮拜
然後一係佢搵我 佢唔搵我就我搵佢
嘈大交就點都要傾 佢唔想理我我都要逼佢理我

有復合後再失敗既例子
放過自己啦

上年5月分手 過左幾個月搵番佢 佢好hea覆我 再多過個月佢打比我同我講佢有新男朋友 我果陣係咁忍住哭 一cut線就爆哭

佢答應左我 無男朋友會同我講 我仲等緊你你知唔知？你未結婚我都唔會放棄

可能你結左我都會等

可以透露下係講左d咩
點過份法

你睇佢ig fb係咪無你都過得十分好？

拍咗八個月之後散咗一個月復合返
而家一齊咗兩年幾了

唔介意條仔係分手期間屌過第二條女？

成功復合既各位 分左手期間有冇unfollow對方social media？

依7年內比其他仔屌過....

無必要 unfollow, unfollow 其實證明係自己放唔低，何必示弱於人？follow 但完全唔睇先係一種修練，令自己快速復元

都一年啦 何必呢
中途有無試過同其他人有發展空間而你又因為等佢而放棄左？

等佢等到放棄左 一年姐 錯係我 我要等都啱

佢都可能屌過其他女
雙方經驗上升

好想知點一齊返

係咪大家都玩夠屌過幾多女
就結婚先搵返大家

分手三個月 三月頭開始想追返佢 中間又有一段時間講好左話唔再搵對方 到到最近又忍唔住搵返佢
依家係對方樓下坐緊

果陣分左手我都好似你咁好想復合
又真係俾我復合到
但兩個月後又分手
其實個問題解決唔到就唔好再一齊啦
辛苦自己辛苦大家
有啲問題你唔肯面對姐

點解當初分開？

同ex糾纏咗好耐 離離合合
因為我太愛佢 就算佢出軌我都原諒佢
最後終於分咗手

分開之後好快同咗以家男朋友一齊
起初真係好幸福 點知ex搵返我
佢知衰知錯 我亦都感受到佢改過
佢知我拍緊拖都唔理 一直覺得係男朋友搶走咗我
但其實發現自己係好鐘意ex
可能女人犯賤 未試過咁愛 咁傷 唔甘心
就算分開都放唔低

分開咗就一年 ex都會keep住寫信比我
話等我 但我知道就算同佢一齊返我心入面都會有刺
但無可否認我好鐘意佢

而男朋友都對我好好 好錫我
我覺得好對佢唔住 我最鐘意個個唔係佢...

Me

介唔介意分享下

有,兩個月再散過

係咩原因

真係鐘意你幾仆街都唔會走
唔鐘意你幾好幾體貼都收皮
move on 啦，相信自己有一日可以忘記到佢就得
利伸： 兩個月前好似你咁諗，已睇開

咁樣真係好慘..

你個閪中間俾過幾多條撚進入過

唔好再諗以前一齊點樣點樣
已經過去左
增值自己，下次做好啲

個陣真係好鐘意佢...
你講得好啱 行到最後未必係最愛
但有時人犯賤 唔係最愛反而心有不甘...

咩例子都係假 個個case唔同

但係你覺得佢想唔想理你
陣間越黎越反感

其實我都想穩翻佢 但唔知點傾 好似冇話題咁

真理佢愛你,打柒佢中出佢點都得
唔愛你做乜都假,你掂下佢都想閃開

1年多啲 有搵但冇出街

分手既問題無解決到
復合都依然係存在問題

冇啊 尋日先搵返佢傾計

擺係心入面算啦
而家個個男朋友先可以陪到你最後
你調返轉諗 如果你拋棄現任 佢就會好似你個陣比人拋棄咁慘.....

佢不讀左又要攤一排先可以再搵

散左兩年，初初無咩，可能忙番工
呢排就好掛住佢，搵番佢傾下計啦，變得又冷淡又陌生

好明

你令我諗返起分手前果排我望住佢
佢係條街到我講，唔攬，好多汗。
但係我連手都未伸
哈哈

一到夜晚，好似回魂咁

好辛苦

晚晚都要飲住啤酒 諗起佢。

男日常真心發白日夢vs女日常扮冇事但內心儲怨恨

分手之99%原因

唉

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

又叫下春先
分手四個月，第五個月都嚟緊
仲掛住佢

樓主你散左幾耐

有無搵過佢啊

有時傾傾下kam 都無謂夾硬傾落去
等下次機會再出手慢慢累積返好感啦

如果自問少少玻璃心都唔好試
棧自己辛苦

有
佢早幾日終於delete左我地ig張相
我個心離一離
佢嗰時又話唔會delete 係回憶

不要再說了，諗起佢笑，個心一時就勁甜，一下就好酸

有新仔就緊係del

變得更好

令自己有種陌生感

Keep住大方友善 帶少少關心同好口

如果你唔乞對方憎 好易會勾到對方感受

但感情無得參考 所以加油

我會努力

加油

你都要努力 唔好俾自己留有遺憾

好似有d機會 佢走左去約我個女仔fd

咁就好好把握 睇下可唔可以見佢一面啦

我諗佢想係個fd口中問多d我宜家點先 有冇改到
不過我都係平常心 唔希望太進擊逼親人

好好人係咁理細佬我
希望你都成功

我都唔係好大個姐 哈哈
大家咁話啦

咁就要靠你fd啦
始終咁耐無見 佢對你嘅感覺變成點 你都唔知

佢中間有拍多一次
特登叫佢講我真嗰面 問起就照直講
廢事陣間同我相處先發現有落差

半年

分開咗九年，而家復合兩年幾。

初初極想復合，但好傻好on9，以為係咁搵佢，係咁求佢，就可以令佢明白我有幾愛佢，但單方面不停付出只會變成乞人憎。反而到咗已經覺得有就好無都算數嘅時候先一齊返。

你話會唔會多少有條刺，我會話諗返以前分開，諗返當時對方幾決絕，一定會有少少介意，但我會諗，個天俾大家兜咁大個圈再一齊返，一定有原因。人人都試過做錯決定講錯嘢，問下自己俾你再揀多次會唔會想一齊，如果想就唔好成日攬住以前嘅事。

如果你真心想復合，真心建議一排唔好搵佢，自己完全消失，千祈唔好chur，唔好學我當年咁傻。之後等大家都平靜返先慢慢做返朋友先，唔好急，急唔單止無用，仲會越搞越衰。

我都明急係無用
所以一直都等緊佢
間唔中關心下佢咁

加油啦巴打，呢一排做好自己先，要唔開心就由得自己表達出嚟。
世上大部分事，你好努力，點都會有多少回報，唯獨感情唔係，你越想挖個心俾佢，可能反而推走佢。
呢段時間對自己好少少，放鬆心情，我知道好難，但試下啦，到你真係試過都唔得，都至少有試過，唔係一味成日諗住佢，好事嚟。

幾歲？咁耐都仲未結婚生仔？

有
不過唔會係你

加油 支持你

悶或者撐唔住可以傾下

平常心啦

呢段時間 唯有改善自己嘅缺點啦
佢一直都想我去做嘅野 eg 學煮多啲野食
希望俾佢見到我嘅改變啦

如果真係愛得好深既話，連frd都唔會做得返
仲點樣復合

做朋友真係折磨唔係想復合點會仲做朋友 真係咁缺朋友咩

至少我唔覺得分左手 可以做返朋友
做返朋友嘅 可能大家對彼此 都唔係話太愛
曾經嘅戀人 又點會甘心變返朋友
曾經過往開心嘅回憶
只有成為戀人 先可以做到

佢本身已經唔係話好愛 又放低晒 而我係妄想復合兩個目標唔同 做咩朋友
曾經咁親密 點會退得返落朋友
語氣全部要改 出街唔可以有身體接觸
睇住佢有新女朋友 都冇權干涉
我真係做唔出笑住祝福佢
就算做返所謂朋友 都只會係好疏遠嗰種好辛苦

佢單方面同你講分手 而你仲對佢有feel?
分左手 如果你仲好鐘意佢
根本唔會做到朋友
佢都有女朋友啦 你當放過自己啦
慢慢放低佢 雖然唔知要幾耐時間

係 就嚟半年 我仲好垃圾咁成日喊
最開頭同自己講做返朋友已經心足 但點會甘心 做朋友只係藉口 俾個假希望自己搏復合
其實做返所謂朋友之後 冇開心過 更加折磨
明知冇可能 只係等咗咁耐終於聯絡返 唔忍心毁於一旦 所以冇勇氣提復合 亦做唔出主動棄權
唔知佢而家有冇女朋友 我都同自己講 佢有我就要收皮 唔好影響人哋 但我諗佢有都唔會話我知
斷聯咗一個月 佢突然因為武漢肺炎關心我兩句 我仲俾假希望自己 而家諗起 係因為佢一早放低哂 同我聯絡都冇所謂
我應該係佢啲ex入面最快做得返所謂朋友 壞方向咁諗就係佢唔係咁愛我 好咁諗就係關係冇咁彊 只要唔提復合 仲可以係朋友

唔好俾自己後悔啦 同佢講出妳嘅心聲
至少 我都挽回緊我個女朋友
結果係點 我都唔知
我唔想留有遺憾俾自己

巴打加油 祝你成功
我都同自己講唔試一定唔得 唔好有遺憾 冇嘢衰得過分手 反正唔係真係咁缺朋友
所以我幾乎咩都試過 唔要尊嚴咁死纏爛打咗好耐
佢而家終於肯理下我 我而家反而冇勇氣再提 因為知道只要表現出意圖 以後就再冇機會
其實每一日都怪緊自己cheap
有人話做返朋友要吸引返佢 但冇新鮮感 又試過唔夾 有哂負面印象 邊有咁易 直接講出口又怕搞禍 好難

你識唔識佢啲兄弟
由佢兄弟chock佢 暗中問下對妳宜家嘅感覺 好過妳明刀明槍 問佢
上面有位巴打都係咁做
鐘意一個人真係可以死心塌地咁為佢

多謝妳嘅祝福 我都希望妳有勇氣去試下踏出一步啦
雖然我都唔知成唔成功
現階段 只有等待

有,分手後整容,扮成另一個人再重新追佢一次.

呢類post間唔時就有一個
差唔多兩年前開始會追呢類post
因為果陣岩岩分手
一直都而家都仲掛住 夜晚間唔時就喊或者夢見佢喊醒
唔算好影響生活但好多野包括價值觀都唔同左了
次次見到d成功復合例子真係好羨慕
但我估我無咁既運氣
真係好想好想佢可以搵番我

見過下 但完全唔熟
本身我哋分手嗰陣已經搞到佢啲朋友 而家又走去煩佢啲朋友 會搞到佢冇面
俾佢知應該會覺得我痴線 仲驚 所以無謂搞到人
其實真係俾佢改變咗好多 每一日諗嘅都係點樣令佢返轉頭冇諗過自己會為咗個人搞到咁冇自尊

咩事而分手
我都好羨慕 能夠成功復合嘅例子
我覺得能夠係一齊已經係緣份
分開左仍然能夠重新開始 就緊加難得

我做過啲戇鳩野嘅經驗話俾你知 如果係真分手 唔係講吓想人氹嗰種 就唔好死纏爛打會有反效果
加油

只可以講 我同妳都一樣
為左佢 其實自己變成點都唔緊要
好彩嘅係 我識佢好姊妹
我仲諗住叫佢好好關心多啲我女朋友
佢有啲咩需要都話我知
我能力做到嘅都想去幫佢 彌補返我嘅錯

識人真係好絕咁話從來唔食回頭草
就算整容扮另一個人 成個人唔同晒
只要俾佢知道係同一個人 就唔會返轉頭 除非名都改埋咁呃佢 佢發現唔到
聽完更加絕望

你做過啲咩可唔可以分享下

明知道要愛自己 唔可以冇咗自己 都係為咗個人改變晒
你咁講都好嘅 起碼留個好印象
可能冇聯絡一排 佢透過佢姊妹口中知道你唔同咗 冇咗當初分手嘅問題 會想同你聯絡返

如果條女去咗第二個身邊或者只係發展緊
你唔好諗復合
將來就算俾你成功左你一定有條刺

但成日都諗起同ex嘅片段 可以點....已經推持咗一段時間...

過往美好嘅回憶 將佢擺係心入面啦
宜家個男朋友對妳咁好

啲片段成日彈出 就好似潛意識會諗起 控制唔到 知道好錯，但我真係控制唔到 對住男朋友好內疚...

Btw 多謝你啊ching

妳宜家要做嘅野 就係好好地對妳男朋友
我都明白 控制唔到個腦諗咩
但妳要搞清 過左去嘅野 就由佢過去啦
美好嘅回憶係值得妳留戀
唔需要特登去忘記
祝妳同妳男朋友可以長長久久啦

我無幫過妳啲咩 唔駛多謝我

佢講分手之後 好小學雞咁追住屌 鬧佢逃避
第二日去佢屋企樓下等 係咁打電話send msg 佢私人同做嘢嘅電話都打晒
等唔到就去搵佢同住個fd 搵唔到就走去問佢fd個同事 搞到佢好冇面
好快俾佢知道咗 佢另一個fd打俾我勸我放棄 返屋企 應該驚我越搞越柒 咁激動會自殺
之後我send埋啲賴係放低 祝福佢嘅msg佢應該以為我放手
隔冇耐又忍唔到手 係咁send msg 係咁打俾佢 打唔通133再打 換電話number再打
Keep住隔一兩個禮拜又send msg想r水吹 send千字文挽回 煩咗兩個月
當然佢除咗正經野有覆我兩句之外 其他全部唔理
斷聯個幾月之後 佢應該覺得我真係放低 所以肯同我聯絡返
不過同我講嘢應該feel到我仲鍾意佢 我story成日叫春 我又成日覆佢story 佢前排hide咗story唔俾我睇
本身同自己講要扮冇意圖 根本傾兩句就穿煲

好似仲好親暱咁
咁佢肯下覆你 應該唔差嘅
我嗰個而家都肯覆下我 但有時淨係覆一兩句就已讀/呃我去瞓 傾唔到落去
我都唔敢chur 知道人哋淨係當我朋友 我邊有得chur

哇 絲打 妳真係好癲
至少我由一齊到宜家 我從來一句鬧佢嘅說話都無
就算分開左 我更加覺得係因為自己做得唔夠好
見到絲打 又去人樓下等佢 又瘋狂打電話 又搞到佢啲fd
真心chur 不過我都明白妳係太著緊佢先會咁

好多時 我搵佢都係以關心嘅方式去慰問下佢
我同佢其實都係傾完幾句 佢就唔會再理我住
我亦唔會再夾硬再搵啲話題 去chur佢

目前 除左等 我都唔知有咩做到
始終我地都唔知 佢地心入面對我地仲有無留戀

點樣分對方係想做朋友定復合？

我次次一嗌交就會忍唔到咁係咁鬧 事後道歉氹返
嗰時佢話分 我又嬲又唔開心 追住係咁屌 真係好小學雞
分手之後係咁諗返 都覺得係自己唔好先會搞到佢飛我 好後悔
初戀嚟 太崩潰 個腦一片空白淨係好想挽回
其實諗起都覺得好癲好後悔 搞着人 又搞到自己咁冇尊嚴 成個恐怖情人咁佢應該怕咗我 正正係因為做過呢啲嘢 咁大負面印象 我更加絕望

分左手真係做得返朋友咩

我知佢地有一齊到
但因為unfol晒所有野
所以而家都唔可以好肯定話仲係一齊緊..但都好大機會係

真係冇嘢做到講分手嗰個其實一早慢慢收返感情 做好心理準備 好多都係仲有感情 但冇咗愛 會懷念 但唔想返轉頭
我都係關心下佢咁 佢禮貌上都會覆幾句 但唔會問返我
呃自己朋友間關心下好正常 但講真 普通朋友點會咁關心係人都睇得出仲鍾意先會關心到over哂

希望妳唔好介意我講啲難聽嘅說話啦

以我角度咁睇啦 其實我都好唔鐘意 嗌交 純粹為左發泄自己情緒
就算點嗌法都好 大家都應該要心平氣和咁講出大家嘅不滿
到最後 大家互相協調 一齊去解決個問題
大家各自講聲對唔住
可能我講得有啲天馬行空
但真係唔係個個男仔都頂得順女朋友成日追住佢嚟屌

我都想有

因為我地嘅出發點 無變
唔想做返朋友 只係想繼續做佢嘅戀人
希望可以打動到佢嘅心啦

如果可以咁容易就好

佢都同人係埋一齊
我都知需要時間去抽離
只係唔知需要幾耐

唔係呀 其實你啱
唔好話男仔 換轉角度 我都頂唔順
要鬧到佢認錯道歉咁傷害一個人根本唔係愛
我嗰時屌佢逃避 唔肯同我傾 其實唔肯溝通嘅根本係我
佢心入面都知道所謂傾 只係我要講到佢服 或者佢又要提分手咁令我意識到自己錯 即刻氹返佢
所以佢已經唔想再同我嘈 一句分手就冇再回頭

有，結埋婚生埋仔

或者咁講啦
係佢身上 妳發現到自己嘅缺點
妳可以試下去改自己呢啲壞脾氣先
無論係再對住佢 或者對住妳下一個男朋友
妳會更加學識點樣去控制自己情緒
知道咁樣做 會令到男朋友唔鐘意
唔會再令自己逼到男朋友去以分手嚟同妳講拜拜

但係意圖太明顯又唔得
有人叫我放手 唔好再關心佢 分咗手之後仲關心佢 佢更加唔會揀我 反正一唔一齊返/佢同第二個一齊 都仲會有個人對佢好關心佢 咁冇必要復合
但係唔關心佢 又冇藉口搵佢 冇嘢打動到佢
好矛盾

如果一直keep住諗起...我係咪唔鐘意我男朋友喇...?我分唔清 而我好內疚 覺得要放過男朋友先係對佢最好....

究竟點做到

分手之後每一日都喺到反省唔想犯返以前嘅錯

不如咁講啦
妳諗起 只係妳過往最開心最幸福嘅片段
佢已經係過去式 對妳宜家完全無幫助嫁
佢只會令妳去點樣令自己變得更加好
妳不如話俾我知 妳點解會同宜家個男朋友一齊？
我覺得如果係因為俾過往嘅回憶捆綁着
而令妳唔要宜家個男朋友
我會覺得唔值得啊
妳要諗下 宜家個男朋友對妳有幾好
過往嘅回憶 係需要慢慢一點一點累積
妳試下花多啲時間同男朋友去相處
同佢製造多啲共同美好嘅回憶先

起碼知道自己有咩地方需要改進先
唔係一件壞事嚟嫁
過往係痛苦
但結局 希望會係happy ending

諗返起都好憎自己
不過做都做咗 自己揀 冇得後悔咁多
或者講 唔係因為做錯咁多嘢 我而家都唔會變
希望我哋都追得返對方

可以咁講
妳唔同佢一齊 妳都唔知自己啲缺點吧！
好多野 我都想重嚟
但我無月光寶盒 無辦法返去以前
我地一齊加油啦
得罪問句 絲打幾大
如果仲係好細個嘅話 其實真係大把世界

唔係有個人教識我愛 教識我失去 都唔知自己咁大問題
愛一個上一課 失去呢樣嘢永遠係令人成長得最快 改變得最大
我有時都想有時光機 但就算返返去 嗰陣嘅我冇反省過 都係會做返同樣嘅錯事 冇得諗咁多
錯已經錯過 淨係希望有機會彌補
我20 啲朋友都係話仲後生唔怕 天涯何處無芳草
不過鍾意一個人 就淨係想要嗰一棵草
我都係同自己講仲後生 有時間可以嘥 唔怕等只係等緊嘅過程辛苦又機會渺茫

我大你4年已經覺得老
成長永遠係咁殘酷
我都同自己講 如果佢未結婚 我都會等落去

男朋友好踏實
同佢一齊唔需要擔心佢出去搵第二個
對佢有完全嘅信任 佢好錫我 對我好好

只係同佢一年半 都仲會諗起ex嘅開心回憶
個陣我地一齊住 事無大小 生活細節都夾雜回憶
就算block晒所有野 佢一直都搵途徑話我知佢等緊我
同ex一齊嘅大部分時間都係唔開心
係到最後 佢用行動話比我聽佢改過 但太遲喇...
所以真係好憎自己點解會剩係諗起開心嘅畫面
你話比回憶捆綁着，真係好痛苦 好內疚

介唔介意講下 當初妳同ex 點解會分開？
試問過往美好嘅回憶 有邊個會真係唔記得呢
所以真係唔係妳嘅問題嚟嫁
妳不如話俾我知 其實妳對個ex仲有無feel 先？
先唔理佢有無改過 單純講感覺

我覺得係妳太執着於過去
覺得自己好似心入面諗緊個ex 而對唔住宜家個男朋友
我唔知有無理解錯啦

但同時妳都要考慮埋男朋友嘅感受
如果妳同佢講分手 為因為仲留戀緊Ex 曾經帶俾妳嘅回憶
佢一定會好唔開心
到時連登又多個男仔叫春嫁啦

個時岩岩分手都會走上黎睇依啲post
睇下到底會唔會有人成功
再幻想下自己會唔會可以復合成功
一開頭散係幾想同番佢一齊既
但諗諗下 容乜易傷過上一次
你自己就會慢慢打消個念頭

同佢散左兩年幾 佢都拍左一次拖再散埋
我都仲係未拍拖
愛你既你走幾遠都會痴番埋黎
所以唔需要幻想復合 因為一切都係睇個天

緣份天注定
只係想盡自己最後嘅能力

拍拖之前成日俾人話我諗嘢成熟 但一拍拖就好似唔同人咁
冇拍拖經驗嘅話 真係人幾大 面對戀愛都只係個唔成熟嘅白痴仔
以前噏得出幾多理論幾多道理 到自己同另一半相處完全係另一回事
啲道理真係要經歷過先學得識 不過呢啲教訓真係好痛
如果佢有新拖拍 過得幸福嘅 我就無謂打攪當我哋冇第二次緣份 放過佢 放過自己 再盲目咁等 怕自己幾年後仲會夢見佢 到頭來一場空 又為咗佢錯過晒所有機會 （而家講係咁講 要面對嗰陣唔知會點）

無可否應 拍拖前 同拍拖期間 個轉變真係好大嫁
如果絲打係一個長情嘅人 我諗無返三五七年 都未必會放得低 至少我係
如果有一個男仔主動去追求妳 妳都可以去試下

但男仔唔同 永遠都要做主動果方
而我好似失去左愛人嘅資格。

Btw 想請教下絲打意見
我仲有啲衫係女朋友度
我曾經話過 不如俾我拎返 咁我地無拖無欠
我唔會再打擾妳
但佢無反應
無話想拎返俾我
妳點睇

復合過唔夠1個月又散過
對方已搵到新人
復合呢家野真係on9

Hi樓主，又返咗嚟睇呢個post，諗返好多以前嘅事。
我初初都好痴線，狂打俾佢打到佢聽為止，無啦啦衝上巴士去佢樓下等佢，去到佢屋企唔肯走，直至佢送咗我返屋企。

後來知道佢同左第二個一齊，我終於認清一路咁癲根本無用，只係推緊佢move on，於是變成日喊夜喊，至少喊咗幾個月，不停怪責自己，諗返好多以前爭執嘅片段，諗自己係幾時做錯咗先搞到之後分手。

我好記得我終於冷靜返果一刻，就係有日我喊完想沖個涼，入到廁所想洗面，望到鏡之後，心裡面好似有把聲同自己講：你睇下你自己而家幾樣衰，你咁樣值得人鍾意咩？於是我沖完個涼，行返出黎就無再日喊夜喊，覺得唔想再咁賤，想好好生活。

要幾耐先唔再日諗夜諗，人人都唔同，果一日一定會嚟。你而家可能都好焦急，不過決心要復合一定會受苦，但係萬一得咗，一切都會值得。

要等你唔再成個世界圍住佢轉，轉機先有可能出現，係可能呀，亦可能唔會發生，但一日未執迷完，只會係不停撞牆。扮堅強、扮move on，全部都只會係呃自己，佢都會睇得出。你學任何嘢，做任何改變都係幫緊你自己，唔係為咗佢，你係想自己好返，先再吸引返佢。

我會好希望有人同當年好on9嘅自己講呢段嘢，希望可以令你有返少少希望啦。

又見返你
係咪好多絲打都係咁癲 一分手就狂chur 電話
係佢樓下等咁
最初頭分手嘅時候 我都有咁諗過
但我知道女朋友性格唔chur得
一逼佢 佢只會離我更遠
打左兩次電話 無聽到 亦都無再瘋狂打
你講嘅野 其實我都開始慢慢做緊
Eg 搵啲野學 或者改善自己嘅不足
只係仍然會諗起佢

咁你已經叻過我好多好多喇。果陣我好細個，真係好幼稚，以為不停亂用蠻力就可以拉到佢返嚟。
衫果件事我覺得可以唔使急住拎，你一日仲有嘢係佢度，即係有一個約佢見面嘅理由，可能會係一次機會。

始終女仔諗野係感性果方面多過理性
所以唔怪得妳嫁
我都覺 衫呢個係一次機會
同埋我仲有對鞋 原本係送俾佢
仲係我屋企
期待有一日 可以親手俾佢
親自為佢著上呢對鞋

得罪問句啦 絲打宜家好大個？
好似有種看透世事嘅感覺

我試過分手再復合再分手
兩年前試過同男朋友分手，嗰陣時差一兩日就一齊咗一年，佢揀嗰個時候講分手，我好唔捨得，之後我去咗佢屋企等佢，等到佢肯出嚟見我。見到佢之後我喊住跪低求佢，求佢俾多次機會我，換來嘅只係佢嘅一句「一齊咗咁耐我未試過有一次咁唔想再見到你」。聽到呢句之後我個人碎撚左，仲記得嗰日係啱啱打完風，屋企停咗電，嗰陣時周圍都冇燈，我好怕黑，但我更加怕冇咗佢，我係咁喊，由夜晚九點喊到第二日天光。平時返學喊搭車喊上堂喊食飯喊，呢啲生活維持左三個月，我開始放低佢。
之前諗極都唔明點解佢唔要我，點解可以話唔鍾意就唔鍾意，我糾纏左係呢啲問題度好耐，以為自己一世都唔會走得出嚟。不過原來要諗通只係突然一下，我開始改變自己，由外在到內在，我明白左原來真係冇話冇咗邊個唔得，我開始左新嘅生活，佢半年之後搵返我，佢想同返我一齊，我諗都冇諗應承咗。不過分過手真係點都有條刺，即使你好愛佢，但你周不時會諗起佢當時點樣狠心唔要你，點解可以dum低你，之後每次鬧交都會攞返件事出嚟講。
分咗手之後，大家都唔同左，嗰半年入邊就好似俾人偷走左嘅記憶咁，你唔知道對方係嗰半年經歷左啲咩，發生咗咩事，大家嘅性格同埋睇嘅嘢都唔同左，你會覺得呢個人對你來講有啲陌生，因為之前嗰種信任已經冇咁深厚，有啲感情真係返唔到去最初，最後我都係同佢再次分咗手，復合對我來講只係帶嚟左更加多嘅遺憾，要再建立返好似以前嘅感情真係好難。
而家我同佢都過得好過以前，反而知道咗自己需要啲咩，每次分手佢都會講晒我所有缺點出嚟，而我因為佢，我覺得而家我已經好過以前嗰個我

就咁睇 妳男朋友對妳都唔係幾好
連分手原因都無 就唔要妳
但最後又搵返妳 咁搞笑

依家睇返其實分手好小事啫，最緊要係自己喺段感情入邊有得著

我覺得最緊要係識成長
下段感情唔再犯同樣嘅錯

咁你諗通左未

啲人話要放低只可以靠時間同新人
有諗過試下同第二個一齊 發覺過唔到自己嗰關 又唔想當人係水泡咁衰 所以都係同人講清楚算
暫時都未敢拍拖住 每一次愛人都好似冒險咁

往好嘅方向FF 可以係佢唔捨得 不過頂盡都係有些少回憶感情 唔同愛
除非係有啲原因唔分唔得 唔係仲係好唔捨得嘅 唔會行到分手呢步
可能有啲難聽 但唔想俾咁多假希望你 sor巴打
又或者佢係丟咗 唔見咗
又或者佢估到你係想見多佢一次 所以先冇反應
講真真係冇衫着 好想要返啲衫咩 大家都知咩意思
其實好難估到佢點諗 佢可以係因為其中一個原因 亦都可以係綜合好多原因 所以唔好諗咁多
我會覺得無謂問佢拎返 雖然我估你係為咗見佢 但要人還嘢好似有啲小學雞 有啲人甚至會誤會你小家 有時「扮灑脫」反而仲好
我都有諗過做同樣嘅嘢 去還返佢送我嘅嘢 拎返自己嘅嘢 借意見多佢一次 但我個朋友同我講分手冇必要咁做
諗諗下覺得咁樣好似要分到清清楚楚 從此兩不相欠咁 好肉酸 所以都係冇做到

唉 講就易

嗰陣時分手我每日都聽無可避免，日日喊，喊到聽到冇感覺為止

或者呢個係唯一一個藉口去見佢
放低靠時間係無錯
至於搵新人替代 就見人見智啦
至少未去到可以咁快投入一段新感情
無謂傷害人 傷害自己

道理上明白咁樣會將佢越推越遠 不過內心太崩潰 冇晒理智 控制唔到 所以係咁chur
當下會覺得自己咁緊張佢 咁執着咁愛佢會感動到佢
仲以為唔要面到喺佢屋企樓下等 佢點都會心軟
唔知係咪我特別癲

暫時分開左一個月左右
無一日唔喊
我明白妳感受

嗰陣時我攞返晒啲衫同啲公仔俾佢，好似儀式上做咗啲嘢咁，同自己講已經唔會再有機會

我諗大部分絲打都係咁啦
以為咁樣可以打動佢
不過 我仍然會堅持落去嘅
至少佢仲未結婚 我仍然有機會
希望時間可以打動到佢啦
只可以咁諗 哈哈

有呀
前老闆同老闆娘結完婚又離婚又再同佢結返婚。
你係咪想睇呢d?

其實行到呢步
真係從此 雙方互不聯絡
各自發展新嘅人生

呢個係咩玩法

但你已經提咗 佢冇回應就唔好再問佢啦
可能等兩個嘅關係緩和下 隔一段時間再搵藉口見佢 到時再送你想送嘅嘢比佢
一分手就會諗千百樣嘢 想搵到一個比較自然嘅藉口r水吹 見面 希望藉呢次機會返去以前
其實自己以為幾自然嘅藉口 喺對方眼中都好刻意 諗起都覺得柒
每一次思前想後 鋪排好耐 打完又del 以為有用嘅嘢 最後發現對方睇都冇睇 或者一眼識穿你嘅意圖 理都唔理 嗰下真係覺得自己係戇鳩仔

覺得要對人公平啲 唔想製造另一個自己
或者到時係我沉 但開頭冇睇清楚就急住搵個人 最尾又分 雙重傷害

我都打過 好多段 千字文 俾佢
將自己想講嘅野 講哂俾佢聽
起碼佢都會講俾時間佢考慮下
仲保留緊啲啲希望俾我

其實我寧願同佢嗌一次交
起碼俾我知道佢啲咩唔開心
收收埋埋 唔話我知
我又唔醒水

岩岩我都打左對佢一齊msg
點知佢仲block埋我 點解女人可以咁絕情郁有

慶祝嘅係 佢仲未block我
巴打又咩事分開？

話唔夠主動 對佢唔好
性格不合 種種唔鐘意你理由

一齊左幾耐？
無得挽回？

佢block曬所有野 咁決絕
我選擇放手

加油呀巴打
下個會更好

好撚中

佢肯睇你啲千字文 話考慮下都幾好呀

即係你哋分手嗰陣冇嗌交 你唔知咩事分？

應該咁講啦
佢唔開心 收收埋埋左好耐
一下子爆出嚟
跟住先話我知 一直唔開心 點點點
到最後先知咩事

唉又成晚無訓

可能關性格事
對住最親密嘅人 eg 屋企人 朋友 女朋友
我好少會發脾氣
基本上我發脾氣
一係佢同我唔係好熟 唔係重要嘅人
一係就超過左我條底線
我先會發脾氣

最初分手果段時期
佢好姊妹都有搵我
佢話好睇好我地呢段感情
因為佢都好清楚我為人係點
佢都同我講話 我女朋友係佢面前 係咁讚我 話我點對佢好
對我完全無半點怒言
我聽完果下 其實好感動同時亦都好自責
因為我無好好照顧好佢感受
所以我更加想落力追返佢返嚟。

然後佢一次過講完啲不滿就直接提分手？

係
以我睇法 佢承受左好耐
我無幫佢分擔
加上有啲 場外因素 搞到佢講分手

有冇同佢傾返 話佢知你而家先察覺 以後會改 氹下佢

緊係有！ 所有可以氹佢嘅野都講哂

咁俾啲時間佢
我覺得最差嘅情況係 講完一句分手就乜都唔講唔解釋 好似我咁 嗰啲真係死心唔返轉頭
肯講咩事起碼知自己衰咩 有方向入手

或者 透過佢好姊妹口中 睇下佢對我其實有咩諗法
始終我都唔想係咁chur佢

好明顯唔想理你啦
仲要死纏爛打
有時唔好咁自私
覺得自己好愛佢就一定要win her back
試吓諗吓人地
佢分得手就係唔想再同你一齊
可唔可以尊重吓人地嘅決定
有時啲嘢冇咗就係冇
唔係死纏爛打就要得返

可能典藏左呢

啱啱同女朋友分手第五日
原因係我太管制
佢有好好咁同我傾過
我同佢都有慢慢改
但一齊三年幾 三年都痴住大家
大家都無咩朋友
最後佢識左同性朋友
我發現佢用少左時間係我身上
加上疫症唔出街
所以係電話嘈
我又唔識做 成日比較
最佢話拍拖拍到好攰好辛苦 好似唔係自己咁
之後好堅決咁講分手

唉…好後悔

有既 但我地唔係對方唔知對方點諗
我果個係和平分手
佢wts我 佢話佢好愛好愛我 但佢拍拖拍到好攰 所以相自由自在 無拘無束咁做自己 所以好決斷咁分手
分手之後我地無斷聯 但佢將所有既心思放曬係佢閨蜜度

可以偷偷地問下 同佢交情好嘅叫佢幫下你
如果你為佢改變咗嘅 由好姊妹口中話佢知 佢會信過由你自己講

支持你吖巴打
呢度每個人都有自己既故事
我都希望有一日可以同返佢一齊

因了解而分開
一段時間後重遇
兩個發覺仲愛對方
人已成熟
用了一些時間大家坦誠溝通
再互相原諒
然後結婚
生埋仔

作為朋友會戥佢哋開心

你相信有緣無份嗎？

復合完問題未解決都係會再散

希望佢肯幫我啦
不過都係想係佢口中 知道女朋友嘅近況

So sweet

我信呀

諗呢d野好無謂
忘記佢，增值自己
過幾年睇下點，可能果陣放低左
緣份唔會自己送上門，做返好自己就點都有得著

無啊屌你老母

有
但首先要知你地分手既原因同問題
如果解決到 大家仲有緣同愛 係可以繼續行落去

利伸：之前一齊左就3年 分開左9個月
一齊番到依加又3年

中間大家有無聯絡？
咩事令到你地又可以走返埋一齊

斷下斷下 都係佢主動同我講野

分手後期係我忍痛同佢唔講野
因為想搵番自己 錫自己多啲
之後諗通左好多 知道係呢段關係有咩問題
有一日我搵番佢 因為我覺得我地關係唔清唔楚 想傾清楚
但傾個時無諗過想一齊番 只係想大家都move on

點知個晚我地傾左好耐 覺得仲好熟悉大家
原來我地一直用錯既方法愛對方
之後佢話知自己都要改 2個月之後佢就同我表白一齊番

依加都好幸福 但佢有同我講佢唔知同我分手
我會咁唔開心 因為佢唔知我係佢心目中咁重要
佢覺得好內疚 但佢應成我會用行動證明比我睇
佢都好愛我 而且會負責我一生
其實都有曬計劃結婚 如果無咩大變化
黎緊下半生都會係佢

岩既人，兜個圈都係返返對方身邊
雙方肯溝通真係好重要

尋尋覓覓 最後都係返埋一齊
解決所有問題
最重要真係溝通。

真 佢都話好多謝我搵佢傾
如果唔係佢會好後悔 都覺得大家都可以就咁算。。
佢本身都係個唔識表達自己既人
所以我行出左呢步 就大家一齊慢慢學點用岩既方法愛大家

所以 我覺得都係緣份
係你就係你既

我覺得除左緣份之外 妳同你男朋友都有踏出一步呀
佢都有繼續去搵妳 雖然過程斷斷續續
證明其實佢都有啲不捨
最後妳都肯俾機會自己同佢
搵返佢 大家一齊傾返個問題。

咁個陣你搵返佢 你點開口
唔驚佢覺得你煩咩

我都經歷緊依樣嘢
想傾清楚

其實佢又好衰既
佢唔敢搵我 但會係facebook隔空同我講野
之後仲同我講番日日去我facebook睇我有無update
我諗要睇你地關係去到點 同雙方性格
佢不嬲都好理性同冷靜
我就只係冷冷咁講左句 不如聽日約出黎傾下？
佢就應成左我 我諗係同佢識太耐 所以佢會知我係想傾清楚

但我覺得最好係調整好自己心態先
至少見到佢唔會喊住咁

愛情係要雙方一齊努力
我算比較幸運

真係好羨慕

係真愛既 總會出現係你面前
分手係會痛 好想同番對方一齊
但自己都好緊要撐住呀

係你地2個都好幸運
我情況係我肯踏出呢步，無奈對方唔肯..

有，分手4年，依家一齊左5年幾

或者對方唔係你想要既人
我本身未同佢一齊之前已經識左6年
所以好清楚大家性格
佢知我唔鐘意啲野唔嗲唔吊 因為仲愛我所以會就我
如果對方唔肯傾 其實佢都唔知你想要咩
都係將注意力放番係自己到啦~

但我個嗰就係好鐘意逃避
搞唔掂

好羨慕你

我都等緊我女朋友踏出呢一步
暫時只可以繼續去改變下自己咁

冇諗過做主動？
我想搵佢但又驚佢覺得煩

我有 斷斷續續咁搵佢
有陣時都會傾幾句
有陣時 無應我 我都唔再搵佢住
間唔中關心佢咁
我都驚佢覺得我煩
但如果真係覺我煩 其實可以直接block左我
我係咁諗

你個case可能你斷聯一排會有用

點解咁講
我成日都覺得如果我唔搵佢
佢唔唔會覺得我放棄左佢咁

因為我有睇過d挽回既片
好多都係講分左手後成日搵佢
好容易令佢習慣左依家個關係
會friend zone左自己

但你唔搵佢一排
會令佢對你有返啲好奇心
同埋容易啲諗返你既好
會大啲機會諗返起啲回憶

咁如果到最後佢都係冇搵返你
就move on la
證明佢都係唔覺得你係啲咩
到時候就真係放手

我覺得係幾好既方法
不過你既情況我都唔係真係好清楚
所以你都係自己決定繼續用你既方法

認同！
所以我都斷聯緊
不過我個嗰好難搞
所以仲諗緊搵唔搵多最後一次

原來係咁
不過好多時 我都會係ig/sc 有意無意咁暗示 講佢
表達我對佢嘅思念

我覺得你唔好比佢見到你成日放負
會冇左吸引力，可能覺得你成日放負好煩
反而你應該要放下d生活好精彩好開心既嘢上去
佢先會有好奇心 可能會吸引返佢
始終男同女都係鐘意啲charm既人
冇人鐘意啲分左手喊哂口既人

難搞嘅意思？

所以我特登開左個ig ac 嚟放低我嘅所有負面情緒
正身ac 就po 啲日常生活野

其實冇講過分手
但大家冇搵大家
之後我搵佢
佢不讀不回我
而家又斷左聯

加上佢係鍾意逃避既人
一定唔會同我直接講
鐘意冷暴力
所以我而家當左分手啦已經
但而家我又想講清楚
但又唔知點做 搵唔搵佢
佢再不讀不回我咪又柒左
唔想比佢覺得我係好卑微咁

佢都會睇到？

唔會啦 個分身ac for我自己睇

屌你做返自己先啦
為做而做咁唔自然
仲俾人地扯住鼻子走

冷暴力係最難搞
真係要等佢自己諗通 想同你溝通
你先會搵到佢

其實我真係覺得冷暴力好仆街

有陣時係個人性格導致佢會用冷暴力
我女朋友都有少少 其實

係咁依睇 飛飛下見到千字文三粒字
千奇唔好寫千字文
對方嘅心理姿態一定高過你
你只係地底泥
呢個時候你做咩都睇落好煩好討厭
你仲要千字文 輸硬
一定要完全離開佢生活範圍
你先知自己仲有冇機

努力緊搵返自我

我都無再打到
因為知無用

聽周國腎首逃生門啦

遲啲回望返就知自己浪費咗幾咁多時間

介唔介意問下你女朋友咩星座

佢係射手 我諗唔關星座事嘅

參考下

不過我有啲好奇怪既情況
就係我成日一時會覺得佢係垃圾
佢都冇咩好 分咪分
點會搵唔到個好過佢既人
有時又會覺得好掛住佢
好矛盾

其實妳對佢係咪已經有好深厚嘅感情啦

係啊 如果未分5年啦今年
讀書到而家
而且我本身都當佢結婚對象
點知而家咁

希望佢做返一次男人 搵返妳啦
五年 感情 真係好難得

無呀
試過好中意ex好想同返佢一齊
最終佢追返我
復合後拍左七個月拖
發現大家都係唔岩大家
分手果刻半點傷心都冇

點解咁似我個經歷

咁都算係和平分手啊

唔愛既話唔會搵返我嫁啦
我會等到一個時間
到時候應該會問佢攞返哂係佢屋企既嘢
從此之後就結束

我主動搵返佢個日就係了結既時候

記得係冷戰左兩日 佢丟埋黎一句 分手啦
我就應一句 好
就再無交集
係如䆁重負既感覺
不過之後佢有搵我食飯

想聽

但係妳唔係搵唔到佢嫁咩

搵你食飯嘅目的？

唔係啊。係佢不讀不回我
我仲可以whatsapp佢
但我又唔想咁柒又搵佢

一定覺得我煩

所以有一日完結既時候
就唔會再理佢點睇我

你竟然係巨蟹 我ex就係！ 鐘意冷暴力

如果 我話 你同佢講 想拎返啲野
佢都仲係無動於衷嘅話
妳會點做

我都唔知可以點
你覺得我可以點
想像唔到
會燥
可能會問佢其實想點

唔知點解 我會覺得你男朋友會係咁做

我啲朋友都係咁講
唉其實對住個咁既人好辛苦
唔肯同你溝通
得自己一個努力
好攰

其實都係 需要雙方都想去解決先得
你識佢果時 知唔知佢嘅性格係咁
鐘意用冷暴力

有frd試過同A一齊1年之後散
冇幾耐同B一齊1年之後散
單身兩年後再同翻A一齊但都係散
之後就同C一齊，結埋婚

佢話我迫得佢太緊 佢想冷靜一下 個時我覺得佢成日諗自己都冇了解過我 加上個排我地壓力都好大 佢要搵工我要追gpa 加上我個人好唔舒服 (佢冇心了解咩原因 所以到今時今日佢都未知點解)所以個人都燥燥地 所以覆咗佢話好咁大家冷靜下 然後佢已讀
大概3個月之後我有搵返佢say sorry 佢讀完即刻好冷淡覆話唔洗sorry之類
然後佢生日我都有生日快樂同埋關心説話 佢都係覆句多謝同口罩夠用就算
由話冷靜到呢加都7個月 我都唔知應唔應該主動 做得多又可能令佢覺得討厭 可能佢已經唔再鐘意我
另外其實都好猶豫係咪又要試多次 已經分過又復合過 其實我愛佢/佢愛我同相唔相處到係兩個問題 同埋我已經唔識開口

我諗佢都下定決心要move on
我諗我都要向前行

分手啦。復你老母咩。。

不過件事都完左
而家純粹係大家都淡左
可能佢覺得單身開心啲
冇人煩佢
佢不讀不回就算na

唔開心嘅野 係慢慢累積返嚟
加油啊

屌 Ching 我又係咁 好撚辛苦 1個月了

可能人地已經有第二個

我... 本身準備結婚同居左2年一直都好sweet...
年尾佢人生上發生左大轉變 (工作, 朋友圈, 運動...)
最後佢覺得自己未玩夠.... 分手...
但我一直放唔開手....
而家協議分開住一年....
比佢玩盡佢.. 之後就結婚

(不過... 其實有時好認真問佢係咪真係一年就搬返一齊, 佢都會話都要睇下到時點先)

我知我好蠢仍然希望一年後佢真係返轉頭...
但我真係覺得人生無希望...
而且我都唔想再投入第2段感情...
感情真係話變就變...

不過我都有諗其實而家發展到咁... 佢會咁對我...
佢都唔會再好似以前對我咁好, 咁珍惜我

咁你地有keep contact？
好似拖住你咁。。。

最後兩星期"一齊住"

而家係最後兩個星期？

係, 之後我就搬新屋,
我搵地方個時都有再問佢.. 你預我永久咁租定係租一年, 因為長租同短住唔同睇法.....
佢都話叫我搵租一年既....

其實佢一開始講分手都有話就係唔想拖住我
周不時都有話好對唔住我, 唔知點解自己會變到咁...
佢都好嬲自己...
佢唔會再拍拖, 要娶既都只會係我....
佢有講過"你無問題, 係我太衰, 未玩夠.. 所以我要結婚既只會係你一個"

咁矛盾嘅佢
講嘢咁奇怪
就咁聽好渣
不過一年好多變數
我覺得你依一年做好自己
活得精彩d
吸引返佢

我都喺一個月 慢慢來吧 時間會淡化 我一開始仲會失眠 我依家夜晚會做下運動 令自己忙啲 在公司就無辦法啦 唯有提自己唔好望 加油

睇唔透你男朋友諗緊啲咩

佢應該都已經傻左咖喇

唯有睇下一年後 大家仲有無緣份啦
呢段時間 好好做好自己先啦

有時就係因為對方太仆街先磨到冇哂啲愛

佢去見佢個ex 上埋床 比我發現
分開咗一段時間 我原諒咗佢一齊返
但最後發現 我地離離合合幾次
佢中間啲時間都會搵佢以前嘅女朋友s dirty talk
到最後一次分開 頂唔信我地中間冇晒信任
但佢有用行動證明比我睇佢完全改過
但個陣我覺得男朋友對我好好
所以同佢一齊

純感覺 最愛係ex 可能付出太多
太過傷心 到佢’改邪歸正‘ 已經太遲...

我有諗過男朋友 如果我係鐘意佢
我唔應該諗起ex..拖住佢唔係更衰嗎...

咁都原諒到你ex
衰啲講句
偷食過一次 唔擔保佢無下次

就咁睇啦
我仲係放唔低個ex
其實可能兩邊你都鐘意
只不過ex帶俾妳太多美好嘅回憶
或者好似妳咁講 為佢付出太多愛 唔捨得佢
不過 係我角度咁睇啦
我好難原諒到一個偷過食嘅人

公司其他人知唔知你地一齊？

試過拍左一年半之後散左
半年後復合
再拍多兩年
之後都係散。
散既原因同第一次散既一樣
依家個男朋友之前都係同佢ex復合，最尾都係散，條肥臭雞出軌

你講得啱 要同男朋友創造多啲美好嘅回憶

個個都話偷食有條癮

你同宜家個男朋友一齊左唔係好耐嘛
俾啲時間同男朋友相處
好好珍惜一個對妳好嘅男朋友
我相信一定會制造更多更多你地之間嘅美好回憶
唔好咁輕易放棄宜家個男朋友啊

至於妳ex 放低佢啦
可能偷食嚟我嚟講 係唔可以原諒嘅事
就算佢之後點都好 心入面點都接受唔到

要走嘅 妳都留唔住佢

一齊咗年半喇
好男人係呢個世代真係難求一個

好好同宜家個男朋友相處啦
佢一定會俾到幸福妳嫁

不論因了解而分開，定渣女死臭雞出軌而分。
都係對既事！

只可以話浪費左太多時間佢係佢身上

我同依家個男朋友前前後後都浪費左四年
人生係要食下屎，識得懸崖勒馬回頭是岸呀施主

又係咩事

我覺得之前個男朋友做錯野又唔認，仲要推翻個責任落我到，好多藉口，好多原因blablabla

如果真係好愛好愛，最後真係會連佢偷食都會接受
利申：曾經大大聲講過一定唔會原諒偷食既人

我ex係好理想既人,分左手就黎5個月,上個月之前我地都有keep contact,雖然都係我搵下你你覆下我咁,前排仲應承6月同我食個慶祝夢想達成飯(可能你已經唔記得)
到琴日我知你電話都轉埋,雖然而加可以ig,fb都搵到你,但連你電話都冇,好遠
你一直block左我story,但我係我地common fd story到見到你已經笑得好開心,到底我而加仲傷心為咩,覺得自己好廢,男人老狗搞成咁,人地已經move on and fade out

想講咩照講啦。 俾啲勇氣自己

我又係俾佢block 左我ig story

被分手既 做乜撚既效果都好撚細
咩直接搵返佢傾呢啲 吃力不討好
當初係佢放棄你 唔係佢挽回返你既呢段關係好唔平衡
唔平衡既關係俾你乞倒返黎都係收硬皮
繼續斷聯 係ig fb顯示你既改變

被分手真係唔好諗住主動搵返人會有咩好結果

一齊三年半 分手就快四個月 日日on99過日子

咩事分開

變心了

又係輸左俾新鮮感？

唉 算了唔想講 反正好後悔

送首歌比樓主豬
早點訓晚安

返緊工 我都想訓
犯錯只因失戀太少

沿途尋食物全為了綿羊開心

絕不能站在暴雪中等犧牲

加油

樓主…你不如試下冷靜咁思考下 跳出自己，用外人個角度睇下「自己」…有冇覺得「自己」越黎越黑化 越黎越被佢牽住走 越黎越黐線 越黎越心攰？

其實你嘅感受大家都會體會過…只是希望你唔好咁樣摧殘你自己。
有時候你就算幾愛佢，為佢做幾多都好 就算你為咗佢肯放棄自己，人地唔領情就是唔領情… 即使你背後為咗佢幾慘都好，人地都唔會睇到 唔會珍惜…
如果佢可以為咗自己嘅自私而對你漠視不理，甚至唔會擔心你些少 咁你可以唔使再鑽牛角尖

有好多嘢 其實當對方唔再需要你嘅時候，你做咩都只會令人覺得反感同討厭。 佢既然可以咁狠心對你，你何必再加多刀俾自己?…

我都會成日問自己個幾條問題…結果我發現我變得令自己越黎越討厭自己。

自愛d啦，何苦將自己擺是一個唔會俾到價值你嘅人身上？唔識欣賞你 心痛你些少嘅人 已經唔需要繼續落去… 因為你仲有好多嘢要做，唔好俾咁樣嘅人影響你嘅心之餘，仲搞到你生活中成攤屎咁啦 樓主

你覺得自己冇之前咁
仲諗一定要復合既 或者放低左d既
咪可以加返ig fb先睇下佢有咩反應
但就算佢Accept 都唔代表咩
你只能等佢有表示

提分手嗰個講做朋友
1.減輕佢自己罪惡感
因為佢知唔做情人已經夠hurt你
朋友都冇埋佢會覺得自己仲仆街

2.佢自己需要
同你做朋友去緩衝冇左你既生活
本身日日同開你有交流 雖然佢想分手
但佢都會唔習慣冇左你 同你做朋友可以幫佢渡過呢段緩衝期

都係 岩岩分手個陣我同對方都有短暫嘅溝通 好似平時講下野咁 但我唔中意咁樣拖拖拉拉所以就決定話唔係想復合 就唔好無啦啦再搵我 然後就開始斷聯

不過最希望嘅係係斷聯時間大家都會比以前成熟 然後一齊番

你男定女？男同女提分手個回頭率有d分別

有冇po下ig story或者相
佢有冇睇 有冇like同reply

放手啦!
我同我前都復會過 2 次, 最後決定 電話 NUMBER 都換撚埋佢. 不要再糾纏

因咩事分

睇佢接唔接受先
加個ig又唔代表乜
係佢眼中可以係覺得你已經放低左 所以唔介意follow返
前題係你個心態ready好未
再睇到佢既野會影響到自己既就唔好做住

佢對你已經進入左怠倦期
習慣左 冇左新鮮感就會出現
你更加要俾空間同時間佢諗清楚
勸你俾個時限自己
譬如分手後4-6個月
佢都唔返黎搵你既 你要真正move on

仲有問佢近排點 咁即係冇斷聯啦
斷聯係斷絕所有對答 停止任何方式關心佢既行為

細胞都換過晒
新的人

斷聯唔係只係為左對方
最重要係為左你自己

你講得無錯
隻隻字我都明
唉。 我都唔知自己想點

人哋拍拖就去酒店爆房
我哋呢幾年出入醫院/大酒店
感謝你出現係我人生
我冇資格留你
時間俾足我都冇進步過
當日分開後再俾撞到你
面對住你冇面相認

介唔唔介意分享下你嘅故事

Long story唔講了

講出嚟可能會令自己舒服啲呢

真係愛過點會做得返朋友咁理想
唔理咩原因分手
唔係小朋友玩
應該諗清楚講咗就點都會hurt到另一半
Block Fb ig whatsapp呢啲 唔搵你係對你好
唔好俾希望你
時間耐咗對雙方都好
記得好好放低
如果冇block又唔搵大家
我諗被分果個都唔好搵對方
我自己做法whatsapp set 咗睇唔到對方last online時間
廢事忍唔住去睇

點解要逼我

我無呀

放過自己啦，重新出發吧

今個月尾，我同佢分手左半年
斷斷續續都有見過幾次
佢話可以由朋友開始做番
我覺得點解我要作賤自己
我無做錯嘅嘢 點解要我好似求番佢 溝番佢咁
我索性唔睬佢

分手時佢同我講無Feel
對我嚟講 只有愛唔愛
或者我嘅忍讓 佢感受唔到
又無好好咁同佢講下將來
其實我只係想佢好好咁留係我身邊
曾經諗過就算佢無左工作能力都好
我都願意照顧佢，就算將來生唔生小朋友好
只要同佢一齊就夠
分手時 我每日都不停睇電話 佢幾時搵我
睇下以前啲相 ig 等等
每次佢搵完我，我心情都好忐忑
到最近我開始慢慢習慣 我唔再想去睇佢啲嘢
我覺得生活輕鬆左 每個月淨返錢多咗
唔會有人問你去左邊 咁夜仲未返去
或者我同佢真係完咗

深愛過 又點會做得返朋友

或者佢想留住我 當我係最後嘅水泡

想問下拍左幾耐 點解可以話無feel就無feel

3 年啦，臨分手前一個月都有發作過
我好記得佢話我 從來無諗過留住佢以改變
我之前諗係咪我做得唔好呢？
我又諗究竟佢又做過啲咩嚟維繫過呢？
我有諗過係咪有第三者 但係又無
或者佢以為放手後佢可以得到更好
雖然我未必會再遇到一個我自己咁愛嘅人
但我相信總有一日我會遇到一個比佢更珍惜更愛我嘅人
到時我會慢慢咁愛上佢 再慢慢咁超越之前對佢嘅愛

岩岩分左手幾日
追完post見到post主一路打既野
我以為見到自己
不過我諗我無乜機會

哈哈 我都唔覺自己有機會。

冇

感情問題一律建議分手

Yuletide greetings! Wishing you a holiday full of Yuletide cheer!

Yuletide greetings! Wishing you a season full of Yuletide cheer?

女人要變心 可以快得好驚人
唔好lur佢

話要靜下然後一直被不讀不回
前兩日忍唔住話不如分手
講完又後悔 同男朋友話可唔可以收翻
咁樣佢反而肯覆我一個emoji
到底d男人諗緊乜⋯⋯

同我初期一樣 不過調返轉

男女都係

解決到？
好想挽回佢

未解決到
或者可能無得解決

唉 同病相連

呢啲問題需要大家一齊互相協調
單靠一方面係唔會有結果

其實女仔去挽回男仔
男方會唔會覺得個女仔好cheap
唔識珍惜

會呀
如果我女朋友好似妳咁諗
我會捉實佢 唔會再俾佢走

不分男女
被分嗰個去挽回先cheap

要挽回就係提分手嗰個去做
當初俾你拋棄完仲要我去挽回你
呢啲就叫cheap

我係被冷暴力對待個個
宜家都唔知叫做等分？定純粹冷靜期
都已經兩個星期
過兩三日就去chur佢一次點解唔理我
真係cheap到 唔識形容
就算一齊翻都唔會被珍惜
真係好犯賤

男人就係唔識珍惜

即刻斷聯啦
對你自己好 同時俾佢感受下突然冇左你既感覺

個個都係咁講
要感受都已經成兩個星期啦
佢wts ig又冇block 9我
由我繼續煩

溝通真係好重要
唔鐘意咪講囉 肯拎出黎講點會解決唔到

但係佢地就好鐘意收收埋埋呢

冇機會了 分開左三個月 佢有新男友了

去搵番你男朋友

佢唔比我follow佢 但自己繼續follow我
點睇

同問but自己無勇氣follow番佢

其實我想知道如果ig del晒合照係咪即係分得手。
之前話淡左想分開一排。

但del完之後第二日又同我講好對唔住，無理我感受。呢幾日又揾我傾計。

即係點呀

搵你傾啲咩？
Del完同你講返對唔住 唔多唔少佢都在乎你嘅感受啊

傾日常生活嘅野，其實就同拍拖嗰陣一樣，但就無左啲心心

慢慢同佢傾計 撻著返個火先
可能真係淡左。

但好冷淡，好辛苦

一定唔會好似拍拖果時咁sweet
你要明白 關係唔同左
至少佢肯搵返你 同你傾日常野
雖然唔知佢咁做 係想同你做返朋友 定復合
如果你真係頂唔順 試下單刀直入
問佢 其實我地個關係係點 之類 自由發揮

之前同佢傾過兩次，但想約第三次之後就同我講其實每次傾親都好大壓力，之後就話覺得我地無可能。

所以我都唔敢太深入了

咁就真係 唯有靠時間
慢慢同佢傾計 唔好chur住佢
唯有咁做 再問只會更反感

我都曾經想返到以前 但發現就算我得 佢都唔得
而家個心態調整咗 覺得應該當係兩個全新嘅人一齊
重新開始一段關係咁

我都唔知work唔work
都希望可以開花結果

散咗年幾 而家再一齊返都年幾

返唔到去以前 唯有將來做得更好啦

你覺得如果寄信俾佢有無用？既然當面講唔到不如手寫啦

想問各位ching既意見，我同ex識左7年拍左2年幾。咁前掛我想追返佢個陣，佢追冇左感覺，而佢都有新仔，所以3月尾同佢斷左聯絡。但當我stalk佢既時候，見到佢中學原本廢左既ig竟然有update，而個個ig係冇任何人follow，而且個個ig算係我地中學既回憶嚟。只所以我想問係我自作多情定係佢未放低晒我？

掛*排

追*話

唔WhatsApp?

好似心意卡有誠意啲

都可以試下嘅 唔試唔知得唔得 加油。

屌西屌到復合

咁block呢？

你指你 block 佢定佢 block 你？
如果係佢 block 你，咁當然係無手尾跟，反正你乜都睇唔到，你話咁快就會復元。最好唔好為咗睇佢近況而做埋D 無聊嘢，例如開個新 A/C, 盞自己辛苦。你越做呢種事越無機會復合。
至於你 block 佢，其實 block 個下你已經輸了，係你一個放唔低，到時你又要諗幾時要 unblock, 盞搞。

佢block 我
我會不定期咁搵佢
佢有時已讀不回
有時會覆下我咁

唔好再搵佢啦，你依家搵佢都唔會復合到，不如大家冷靜下，假如佢話咁快就搵咗第二個咪早D 死心囉

通常要雙方唔聯絡一段長時間，先可以沉澱到係唔係仲想同對方一齊，如果得咪可以復合，唔得就互相祝福啦。

一句到尾
你無吸引力
無selling point
唯一要做
增值

拍左拖差唔多3年
而家分左手差唔多年半
早幾個月做返朋友
當初無嘈過咩大交就分手
其實一路都後悔無同佢講清楚 原本諗住今日當心事咁講 當完左我遺憾就算數
但比我發現到佢好似有新仔 雖然係lomg d
即刻唔敢講 比自己再沉澱一下再算

開頭係諗住復合
而家各有各生活
都冇理大家

但大家係同行
有專業意見想問佢
佢唔理我

小小啦..一路都想講清楚自己想法比佢知 覺得果陣分手係個遺憾黎
知道佢疑似有新仔 反而無話好傷心 不過小小頹就實有既
當初係我搵返佢 不過今次出街就佢約既

ex上年年尾開如周圍fb揾仔行山已知出事

女帽男好正常
成熟d

你 食之無味棄之可惜 算啦

屌，又係依D post
復合係on9行為

覺得復合同神蹟無乜分別

點解會揀返佢？中間有聯絡？

有呀我哋
最後仲結埋婚

恭喜

留名

加油呀 巴打 盡了力就好了 無悔
我都準備一大段文字俾佢 講返自己感受 但仲未send 覺得會令佢困擾

怯 你就輸一世。
我都驚佢反感嫁 但我仲驚以後無左佢。
只要有一絲絲嘅機會 我都唔想錯過。

冇撚用架 復合到最後都係散 冇用

小別勝新婚

我都同你一樣，初初咩事都好，後尾我就越黎越小女人，到最後佢話淡左燒盡左就走，但我個心係曬佢到，無打算放低。

放低真係好難 。

我有

用左幾耐時間？

一個禮拜都唔使

我同我ex分手後都做左一年朋友
但佢對我已經無感情

係...我知錯了

分手個陣話依家社會係咁架啦，唔岩就thankyou next

我都有睇到佢同人對話話 睇住我喊一啲傷心難過嘅感覺都無 但最尾點解攬住大家個陣佢喊呀

有 拍左一年拖 散左兩個月之後呢幾日一齊返

總會有不捨 但只係想分手嘅意欲大過想同你一齊

但我都想挽回佢

未試 呢排都忙住增值自己

半個月

無 大家都無主動

巴打唔好咁傻啊
挽回嘅最好方法係斷聯 講緊以月計嘅斷聯 呢段時間揾返自己 增值自己 比冇佢嘅時候過得更精彩
揾返佢一定反效果

我係被分呀 不過就無咁快揾佢住先

我都明白 增值自己好重要 我都學緊好多野。
就算宜家搵返佢 佢多數都已讀不回。
或者覆得好冷淡。

冇乜幾多個人意志咁堅定頂到復合

係嫁 是但一邊放棄就完

有，不過再分過

其實會唔會一刀切直接絕望仲好

仲鐘意對方嘅 好難一刀切。
做到嘅話 我都想

唔想見到有復合既希望
太痛苦
想復合
但自己都痛到行唔到

叫佢切你

好認同。

其實佢真係可以block哂我 等我死心嫁

求下佢幫幫手
叫佢做埋最後一次好心

意志唔夠堅定真係會懷疑人生

放低左先再諗復合會易行d

屌你老母開埋啲垃圾 po 就死開啲啦
拉

迫到自己人唔似人鬼唔似鬼
更加復合唔到

當初點解分開？中間有無聯絡？點樣再一齊返？

放低哂吾開心既野 就有機會 要時間沖